(叫春) 拍拖四年 早兩日分咗手

近呢一年尤其呢幾個月，返咗呢份工之後，少理咗男朋友好多。

以前佢話我太痴身，但呢幾個月我好似去咗另一個極端咁，我要返工同埋parttime返學，可以一日同佢十句對話都冇， 但我唔係唔愛佢，只係我以為咁樣係同佢嘅另一種相處方式，我以為以後都係咁樣唔會有問題。

以前同佢成日鬧交，呢一排少見、少溝通真係少鬧咗交，但點會諗到早兩日因為一件小事、甚至連交都冇鬧就分手，原來呢段關係一直都係好脆弱。

曾經有諗過真係分手其實我都唔會有咩感覺，但過咗兩日佢開始block我d嘢，開始要處理我同佢之間嘅物品，我先察覺原來我都有d唔捨得、我終於識得流眼淚。

同你拍拖4年，我有諗過你係我終身伴侶，唔知你有冇諗過，雖然4年話長唔長，但要放低唔容易，希望大家都可以好好take care，祝福你。

本身個人冇咩交心朋友，拍咗拖之後個世界好似得返佢一個咁，想搵朋友出嚟飲嘢但冇人得閒。所以開個post希望可以同各位巴絲傾下計，等自己唔好諗咁多嘢，但我唔識講嘢，可能個post講得有d一嚿嚿，希望大家見諒。

let bygones be bygones

要接受現實嗰一刻唔係咁易

啱啱同完女朋友去街街
整咗個蛋糕畀佢
佢好開心

老母嚟咗慶祝老母節，仲畀佢見到我喺度喊，好撚不孝。

有份工忙下都好，唔好俾自己得閒亂諗野

人係要向前望
將來你望返轉頭你會覺得依啲嘢不外如是

恭喜 好好珍惜，希望你地長長久久

可能佢以為有第三者喎

分手啦, 下次唔好揀高大靚仔MK 仔啦

[/quote]有份工忙下都好，唔好俾自己得閒亂諗野[/quote]
啱啱完sem，sem break緊，冇之前咁忙，得返份工忙
好似都係唔夠忙

呢個真，因為無啦啦咁冷淡

分手原因有好多 但大個左就發現一切都係因為唔夠愛

想同你做朋友

我都覺得我表現得唔夠愛

依家好難話你要即刻振作始終段感情咁耐
慢慢抖下先啦

利伸：過來人

巴絲打有一樣經歷？

如果係呢個原因我覺得佢應該會問我

籍口
因為工作少理對方
你當時又有冇視對方做終身伴侶？
好記得有位巴打講過
It’s not a matter of time
Just a matter of priority

thx bro 現實冇朋友陪 唯有開個post搵大家傾下

最近都分左手，唔介意可以做個朋友，一齊傾下計

因為呢份新工真係做得好開心，但工時好長（返6日、8-18仲要ot)、會有體力勞動，放工仲要返學，所以我哋少傾咗計。
anyway 呢方面我的確係做錯咗

好啊 振作

同你一模一樣
拍咗四年分手
好想追返佢

啱啱喊緊嗰陣有個唔係咁熟嘅朋友打嚟搵我出去打牌，爆喊同佢講分咗手 屌好撚傻豬，佢係第一個打嚟搵我嘅人

你一開頭講咁多次 我以為 我以為
姐係唔洗溝通啦
關係唔需要溝通同保溫只係4 年令到你懶左
而唔好比藉口自己忙左 再忙都可以搵對方

所以你時間上安排可以做得更好
有時唔單止相處時間出現問題
你當時對佢冷淡左 係咪冇咁鐘意人
對方一一感覺到

我諗我唔會要求復合了，佢block咗我部分嘢，叫我唔好再搵佢。我都唔想再討佢厭

另一個開post目的都係想自己以後睇返自己點樣捱過

好多人都話時間可以沖淡一切但個個人都唔同

真係想快d忘記佢嘅話一係搵到新目標，一係就搵到佢乞你憎嘅一面

加油 I know that feel

拍拖差唔多九年，兩個月前分手，共勉

咎由自取

你點知佢高大靚仔
但係唔mk，雖然我成日笑佢mk

4年+1

琴日去左飲野 頭都裂埋

咁樣就放棄有意思咩
佢做得呢啲野 我覺得佢都好傷心 大佬4年喎 唔長都唔算短啦
揾揾下就無事加啦
男人都需要氹既
如果你真係愛佢 咪堅持下 揾佢囉

咩事分 九年，巴打振作 真係唔容易

有人陪你飲嘢咪好，我有諗過尋晚自己一個出去飲

以前都試過鬧交，愈搵佢就愈反感，反而今次佢講完分手我冇搵佢，對件事都冇幫助

最緊要記得你係得嘅, 你能夠克服到面前嘅困難

留tg？

拍左4年 5月1比我發現佢帽我 佢話佢知我對佢好 不過條仔先比到佢渴望既野佢 想死 視佢係未來伴侶

四年好似大關口咁 自己試過兩個都係四年分手

唔好太難過 所有野都會過的。

係唔夠愛
就算你份工點忙都好，除非你嘅工作環境唔允許你使用電話
如果唔係真係會講句野，覆句message嘅時間都無咩？
欠缺溝通呢件事由頭到尾都係一個問題黎
不過有感到後悔都係好事，祝願你識得愛下一個人

你啱，但的確有d情侶係唔洗成日交流都可以一齊好耐，但只係嗰個唔係我同佢。

如果block得你啲野，證明佢都唔想再同你有任何關連，都係慢慢淡忙佢，搵個個更加好架啦，你仲有讀書應該都後生，仲有大把時間找一個更加愛你既人😎

會唔會係你以前太痴身，前排冇啦啦咁冷淡，反差大到令佢覺得你唔對路？
不過唔想自己一直亂諗同頹，就搵多啲野比自己做，忙到令自己亂諗嘅時間都冇，以前分手我都係咁捱過

你冇左佢唔得？冇埋右會死？

做個朋友丫

約你去飲野

佢話自己忙，冇時間陪我，而我又講過唔開心，佢就話不如暫時分開
諗返轉頭，應該全部都係藉口

屌 唔知講咩安慰你好，共勉

咩事分？
我都同現任拍左拖9年

我以為7年先係大關，原來4年都係

收皮啦你，問題係你到！！！

好貴 我窮撚係屋企飲cheap紅酒就算

好好笑？樓主唔開心你仲奚落人，希望你早日比條女帶帽

帽？

有時要走嚟走去做嘢，放低電話冇拎，放工坐緊車返學先睇佢搵我嘅嘢，跟住又要趕住上堂，所以冇應

我又係差唔多4年，早兩日散撚左
圍爐取暖

有冇理樓主感受你咁講

都幾肯定佢以為帽事
不過樓主唔好搵番佢，未搞清楚件事就要分手條仔好打極限

你同佢幾多歲？大家拍過幾多次？

唔後生了，20中，就係因為細個讀唔成書而加先要parttime讀
我本身諗住26-7結婚，要同結婚對象拍咗幾年拖先，所以而加同個4年嘅分咗手 應該冇機會26-7結婚了

佢話自己忙
我就覺得係變咗心，佢話唔係移情別戀，就算唔係都係已經唔愛﹑唔珍惜

4年感情，好似兒戲左d🙇🏻‍♂️

靚仔一定多女埋身, 你係最靚嗰個？？明知高風險都中個頭埋去

高風險就大機會散, 一定係定律

下次唔好揀啦, 睇人品, 最好成熟穩重型, 年紀大少少唔緊要

如果唔係拍幾多次都冇用, 你自己始終有一日都會老, 到時先明白就太遲

拍拖後唔應該個世界得另一半 忽然身邊啲人有事上黎就好寂莫 btw 4年感情都真係唔容易 加油 你夠忙會捱得過去 大家都係忙人 做個朋友啦

我諗住飲啤酒咋喎

佢話唔係，但肯定已經唔愛囉

應該起碼兩三個月冇做過

我20中，佢大我兩年

工作同佢，你選擇左工作，所以無得怨

飲到成肚水都未醉

對唔住 我都係想未來生活得好d 後生呢幾年對我嚟講好關鍵

原來都係忙人 你做邊行

搵過，但唔再搵了

因為咩事

份工返得開心係好事 但要做到平衡 尤其你想搏殺

我上年都同女朋友分手 情況同你差唔多 而家都未復原 想同巴打交個朋友

好有可能係其中一方面無咁愛。
就咁睇你文字上講，覺得佢應該都好無奈。
不過你話分手個陣都無feel，之後先識痛 我就覺得係冇咁愛嘅表現了
不過如果你想搵番佢，佢都肯同你溝通嘅話，好大機會可以一齊番。
利申一齊5年半 散咗5個月

老母節，同佢講下心事啦，相信母親節佢都會想同你講下嘢傾心事

所以好明顯我平衡唔到，4年都可以趕走人

要d時間先會習慣到無咗身邊嘅人
有工作/讀書短暫係麻醉到
但長遠都要慢慢走出陰霾
support
連登有愛

我絲打嚟，可以留個tg

我條女同你掉撚轉以前世界得我一個 而家出黎做野 仲邊撚會理我

如果佢肯養你呢

加油樓主 拍左四年一定好心痛

佢依家都完全唔覆我
我都諗緊放棄...

汪汪汪汪

唔習慣姐，喊過後，咪搵course充實自己/ 搵嘢玩

唔知係咪呢個季節特別易分手，我三年前又係呢個時候分手。最近又無啦啦諗起佢，我又係 mature student ，但仲冇一科未考，而家好唔集中，唉～

做乜鳩
你自己掛住工作唔理人
你自己犯賤叫乜撚野春

我同女朋友拍3年拖 最後都係敵不過環境改變
我用左一星期好努力去忘記佢 但我做唔到

所以幾時都話 唔好將全世界放係一個人身上
多d 關心下父母
擴闊下自己既朋友圈子
裝備下自己
雖然係老套 但出左事就知道呢d 係幾咁重要
你無法改變左一個已經改變左既人
只係改變自己來適應緊一直改變緊既環境

分手原因係咩？佢覺得你冷淡？

工程 果陣分手撞正每日要做到凌晨 好快就無事

加油
利申 分手半年有多，而家搵frd過weekend到難到傻

共勉之

絲打加油
會捱過的！！

一星期有啲難，一年都未必得

情況差唔多 我開始返工 佢開始返實習
少左機會見 但反而我地更加珍惜每一次見嘅機會

入親呢啲po實有厹係到
睇下佢係咪所有嘢都block哂你 定係刻意block淨幾樣博你問佢做乜block我
為左面子放棄一個真心鐘意嘅人唔底呀
同埋係你對人冷淡先 對方自然會諗好多嘢

又會咁多工程女

我都係上個月分手 拍左4年拖 又係無朋友
有時搭搭下車諗返都會喊出黎
但無辦法啦 分既原因係因為 覺得自己再放感情落去 會更唔捨得 而且對方個心一早唔係自己到 雖然係唔捨得 但提出分手既係我 希望樓主同我都可以快啲move on

根本就無得咁計 你無可能永遠都排佢做你first priority
除非你無人生目標 所以如果佢唔理解你嘅話就應該放佢走
加油啊sis

完全明白
節哀順變

可以去學下音樂 我同你情況差唔多

真

我覺得唔係你錯曬嘅
佢都冇體諒你啦
你又返工又返學，實好辛苦
而且你都廿中，實好緊張自己將來
佢只係識埋怨你少理佢，但佢又有冇試過係你立場去諗呢

放棄啦 唔好做到自己cheap晒

知道佢未有能力，所以我自己都要努力，就算未來真係同佢一齊組織家庭，都唔可以靜係靠男方支持成個家庭。

轉做我女朋友，ok?

情況一樣.

其實係曾經太過全程投入去愛一個人信一個人，一被背叛就痛到仆街，從此唔識得再愛人

係會有種好踏實嘅感覺，就算有時會覺得唔係好夾，但都會覺得忍耐吓就得
不過原來可以話變就變… 可笑可恨

我就算未分手，呢排weekend都係喺屋企睇書 冇約出嚟，連老母之前問我係咪分咗手

同我一模一樣 我辛苦過你 可睇我poat

如果我女朋友係咁
我都會覺得有第三者

我同佢住得好近，10分鐘車程，但嗰排好少約 我都唔知點解
以前星期六日我會叫佢起身同我食嘢，唔叫佢就3-4點先起身
但呢排冇叫佢起身，佢都唔會搵我食嘢

Hey, Jude, don't make it bad
Take a sad song and make it better
Remember to let her into your heart
Then you can start to make it better

放棄尊嚴 話等佢翻黎結果佢已經上埋條狗公屋企

所以諗清楚

係鐘意既就積極解決問題

主動d

冇block晒，但只係因為仲有d嘢喺佢度要聯絡返點搵佢拎，我唔想咁串連唯一嘅渠道都畀佢block埋

巴打 我兩個月分左手 一齊左九年
唔介意可同我傾下 絕對明白個種感受

佢會搵我講 但因為而加太多親戚喺度

係呀，4年咁易分，可能佢已經都唔係咁愛你。我以前捉過條女玩交友 app ，都俾佢解釋，冇話要分啦。

而家好難有女仔咁識諗😭

巴乜打
肯定知樓主係絲打啦仲扮曬嘢

一向唔睇好長既戀情

搵野做搵野學塞滿曬自己既時間
然後突然就會發現自己已經放低左

多謝

傻鳩唔抵得？
我對女友好又唔得

我同你過程差唔多，只係我兩年你四年
快啲搵吓自己興趣，陪多啲屋企人，時間耐咗會好轉

下世先

教育統籌局於2002年決定採用男女合併派位模式。

hi I am Ben

你對人冷淡左人地飛你你就上嚟叫春
溝返人啦
改過自新再去應該好高成功率
你快d啦 遲就有新歡架喇

起碼今次試左揾佢先囉 又唔係叫你R爛塊面

我冇諗住要同佢復合，做乜要專登上連登開post呃佢

我搵過佢了 佢叫我唔好再搵佢

點解一定要男仔做主動約你，你近排有冇主動約佢？
講真冷淡左幾個月唔係幾個星期，我覺得你男朋友唔揾你係有責任，但你要負更多責任。 另外你男朋友本身自信高唔高？

好老實講，你好多藉口，大把男/女出面揾食博殺都會識返屋企，你以上描述我覺得你做嘢做到唔識返屋企，失撚哂控，我唔知你工作帶比你咩滿足感，可能你工作上嘅角色做得好好，但你女朋友嘅角色有無做好你心知。

睇到呢到你話男方都無主動揾你，佢係唔扺幫㗎啦，但你都唔好得去邊，最後都祝你係呢段感情有所收獲，唔好再用藉口掩飾自己唔愛嘅事實啦，任何關係都需要溝通，不過又多口講句，你以前做開付出，你想佢都付出下咪同佢講，但你又乜都無講，所以我十分懷疑你工作地方有新對象anyway 好自為之

佢係你生命中只係一個過客 總會走出黎嘅

利申: 過來人

仲唔搵返人？！拎嘢嗰時一嘢攬落去喇

你自己做嘢做到唔識搵男朋友係到叫乜9春
你覺得你返工返得多有錢值得過你四年嘅男朋友咩？
同埋我想講 人生咁撚長 將來都大撚把工作日子要你返，你荒死將來冇工俾你返？

20幾歲少女正值可以同男朋友享受青春之間嘅美好時光，兩情相悅未開始面對社會殘酷嘅時候 你呢啲on9唔珍惜呢啲相處日子走去不斷返工。
你男朋友對妳冷淡我覺得好撚正常

如果你自己珍惜呢段感情你就好好諗下到底pt重要啲定男朋友重要啲。

你今世唔再拍拖？我有車、有樓、有＄，係個様差啲，你應該有高潮的

4年感情明明係被帽 但都覺得唔會揾到個可以佢禁好

今日母親節
祝你女友早日做人老母但個b唔係你既

起一起底 原來同我一樣係痴線佬來
大家唔洗理佢 佢既女朋友應該同我一樣係左右手來

點解你未分手咁唔得閒 覆msg都唔得閒 散左就有時間

對女朋友好都唔得
咒人人咁黑心
孤獨死咗佢啦你 傻鳩

唔笑得？

真
唔想覆咪講

同你一樣，連交都冇鬧就分手，溝通都冇

好脆弱，好兒戲

有冇解釋過先 你冇撚啦啦變到咁仲可以話返條仔轉頭？

整篇黎睇樓主唔需要自責
好多人都話愛情係一盤生意，一定要兩個人經營先會成事，如果其中一方係有心既話一定會重新帶返起件事，就算要分開都會搞得好好睇睇
講真你前度真係唔慌係咩好貨色，要分開咪約出黎堂堂正正講，要靜雞雞係手機度block人要斷contact呢啲係冇賓周既廢柴先會做

所以樓主唔需要為一條廢柴傷心太耐，當然而家呢刻係冇可能完全忘記，但往後冷靜左，你仔細諗下呢啲男人係唔係真係值得你俾佢既愛，仲有雙方以黎既問題

真心問 我成篇文幾時有怪佢

wfc

都唔係㗎 好似我Ex咁
係一個好鍾意打機嘅人
佢成日自己喺度認為
佢陪唔到我 我成日唔開心
所以就同我分手 話我同佢一齊唔開心
但我其實唔介意 我都係個打機之人
只不過我當時玩PC 佢係PS4
但我點解釋 佢都唔信唔聽 覺得我為咗遷就
有時男人認為咗嘅嘢 真係好難改變佢哋

樓主去搵隻鴨黎開解下你實際D

星期一至六要返工 vs 連放三日假

唔係你變到咁 佢都唔會block你 不過我又好奇點解你地好似冇傾過原因就分

接受唔到有性冇愛嘅關係

死返出去睇下自己有幾多負皮啦，想哂命咪自己開po講飽佢唔洗咒啦起左你底話女朋友唔識拒絕厹呀嘛，分分鐘你係度打呢啲廢文果陣女朋友俾班厹無限中出緊遲啲實搵你啲廢鳩黎埋單便宜爸爸唔好唔要我

答返問題先 我幾時有怪佢

開始一段感情好容易，維繫一段感情好難。
係呢個世紀始終有太多誘惑

4年呀 我都係4年分手
而家一個月11日 覺得日子好難過

你講到自己咁愛佢 諗住一世 之後話唔知人地點諗
搞到咁都係你自己拎黎 唔好講到人地飛9你咁
唔係怪佢咁係乜

曾經都有一樣嘅經歷
其實有好多嘢都會影響彼此之間嘅感情
雖然聚少離多係其中一個原因 但或者之前已經有唔少嘅積怨呢 溝通係雙向嘅 唔好將所有責任都攬上身 覺得自己因為工作忙 少搵/少理咗對方 而搞到分手

不如問下自己 當你為咗工作辛苦緊 拼博緊嘅時候 對方又係點樣嘅態度同方式對你？

我不嬲都話我做錯好多嘢 唔溝通 唔識平衡etc，開個post出嚟呻下又冇開個男仔名，個男仔會少忽肉？

已經有大半年都係咁 由一星期見7次到三次最後一次 依家2星期見一次

從來只會我打比佢 打比佢都要睇時機 佢有好多時都係訓著左/忙緊 最近已經唔想打比佢 每次通話時個腦已經諗住唔會打到 最後轉落留言信箱好受咩 令到我慢慢冷淡 因為無左對未來的希望 只有經常懷念回憶

小朋友知唔知咩係長短週？不過你鐘意啦，所有女人都係雞

唔會小忽肉， 但我相信你ex見到個post會更加討厭你 你一手造成既野就唔好拎出黎講
有啲野 錯左過左去咪算

奶頭貓

加油巴 共勉

且行且珍惜

4年一定有屌過

對上一個都係咁 拍左4 年半
好小事就分左手 先覺得原來本身以為好熟既一段關係
咁易就可以無左
到而家咪又係咁
捱過左就ok

你沉埋船咪有愛囉

同絲打你一樣
我final year多野做又要搵工, 佢就岩岩開始返工
我以為4年感情, 佢會明白我將咩放係priority
Longd咗3年, 以為我哋感情基礎好穩固
但原來佢話我忙嘅時候就好寂寞 仲flirt佢新同事 呃足我2個月
我諗返呢2個月我點忙點趕deadline都整蛋糕曲奇餅同佢慶祝第一個生日情人節
個心痛到呢
絲打都要加油

絲打 我個情況同你一樣 一日無十句
唔知點算好 唉

樓主做工程真係唔怕搵唔到仔

傻鳩 幾多歲呀
介意正負皮
正皮多就係真理？
成熟少少得唔得

咁介意依啲嘢
諗起你條傻鳩自己正皮自己個情景就想笑

早幾個月同你一樣
又係4年感情 又係小事分手
慢慢會好d
加油！

知啦你最成熟啦便宜老豆呢排唔好中出咁多啦
你女友個肚就黎三個幾月啦，啲厹同佢msg果陣你仲係度寫無聊文

撐住

不信命運是早定出一切

你都on撚鳩
佢自已一手一腳搞成今時今日咁 憑咩唔需要自責

我明白!
都係好似樓主咁，個女仔和我有段時間好忙。
之後出街都唔俾我拖……我就個感情完左……

你收皮啦 又講到自已行為客觀上冇錯 錯嘅無大家唔夾咁款
屌你人地拍拖交流建立關係果陣你唔撚見到姐
人地唔係唔交流 而係用比你多十幾倍嘅努力打好感情根基咋on99

充實自己 不知不覺就會忘記

加油 會過去的

一個女人痴你煩你係因為愛你
要是不愛你 比你媽還成熟

份感情雙方冇份加上樓主咪講左前因後果
淨睇表面樓主話係因為份新工忙所以冇時間理男友，咁你個男人係唔識體諒？以前又係個男既話樓主痴身，而家唔痴啦又要走咁你想點？？

又或者證明香港地真係唔適合拍拖，返工拆散人感情

樓主message都唔覆 體諒條春咩
見都唔見又唔講野點維繫感情

樓主都知自己有不足
你哋鬧條仔廢柴就真心on9
推緊樓主去死昨懵撚

準備講分，問題都差唔多

20歲拍咗4年拖，係咪中學開始拍，好正

加油樓主

時間可以令你淡
但最後都想講要檢討下自己係咪有問題
一千種戀愛 一些需要情淚灌溉
但願你下任會更好
加油

Same
拍4年 最後都散
加油💪🏼

鍾意人就追番人
你理性解釋完 咁都唔受就算數
佢愛你就儲理解

哦 你下年仲有先再講 咁黑心

你改名改得好

多謝巴打 以前的確有因為咁樣而鬧過場大交

5年
分左手3個月
間唔中會淚下眼水

打開個閪畀佢屌一屌精神啲

你係咪我女朋友.....

女朋友唔理你？
anyway, 加油 move on

唔係啦應該，佢見到我呢個post嘅話應該會直接block我ac

女朋友同你一樣，好忙，忙到一個星期最多見2個鐘到，慢慢開始淡落黎，最近同我講覺得我同佢冇咩connection

同你情況差唔多，我哋都係見好少

你食屎啦

汪汪汪

傷害左自己 又傷害左人地 希望日後既你唔會咁

咁易就冷落對方 拍黎都曬氣啦認真

LM

愛情好奇怪，當見小左熱情小左就會開始發現你開始唔愛果個人。我一年前都被分手，就明白呢個道理。當下段感情果陣，做衰人果個分分鐘可能係你

咁你唸下係咪平時少放心機落朋友到，如果係嘅話，依家係時候pick up 返啲友誼等自己分散下

友誼都好重要架

會過去的，你既然忘記唔到佢 點解唔試復合？

copy from 隔離 post
[ 想復合 ] 我的成功復合經驗與復合後相處注意事項

我都係拍左四年被分手

想問你樣野 你係同ex拍左幾耐先返新工同開始一日唔多過十句？
如果你話拍得一年就想玩盡在不言中 基本上冇咩可能
老實講 我覺得你要拍到五年或以上 你先開始用你所講既方式 會比較好
大家未盡了解既情況下就咁樣 一定係分手收場
要大家沈澱落去一個地步先做到
你用錯時間

再忙先得WTS10句？一兩日打次電話好難咩認真
你真正鍾意一個人一定唔係咁囉好冇

你喺某個post幫過我，
雖然今次唔知點幫你，
但都想g持你

大前日分手 加油吧

圍爐，呢一排都分左手

分手3個幾月了
我諗佢已經忘記左我

Take care

一個月前 都係因為冇溝通而分
我係被飛個個 我好愛佢
但我班朋友佢地幫我block曬佢啲野
block淨電話 個一晚佢打黎叫我解block
我好傻咁解block 到今日仲有傾計
大家都關心大家既一切
大家都有問大家一唔一齊返
但我冇力行落去...佢比唔到安全感我
原因只有一個 佢唔夠愛我
佢唔可以我而放棄佢自己既野
好辛苦 唔想同佢一齊 但知佢仲愛我 我亦都放唔底..
利申 一年半 一年半經歷都幾多野

+1 加油move on啦

樓主十成九返工同班同事玩到好開心
食飯搭車夜晚夾埋都起碼三四個鐘啦
會冇時間
唉 快啲追啦唔好放棄

用四年去認清一個唔適合一世行落去既人 值得
祝福你絲打 是對的終於會碰到

No excuse lol
分得靚啦 根本唔值得

大叔教你 仲後生讀緊書 拍多幾次拖先識去愛人 22歲都無 仲有時間 唔好重覆犯錯就得啦

加tg 做個朋友？

係囉係囉 一定係忙到打隻字既時間都無 你咪辛苦個男仔就真啦

屌 你收皮啦 唔夠愛條仔 仲開個post 出黎講到自己好慘咁

拍左5年 一個幾月前分左手...
我提出既 佢小小挽留都無
突然一晚之間由最親密既人變成兩個陌路人
個種感覺好希虛

咪撚係
話分就分,之後流兩滴馬尿就覺得自己算係咁
分分鐘今晚就同個po入面啲狗公happy 緊

20中仲on99咁仲要

笑死
住咁近又唔見
忙到一日講唔到十包msg

你美國總統？

大佬呀好心啦咁都開post

叫你就做
叫你唔好咁冷淡你有冇做
比d誠意啦

咁多人分手嘅
。
。
。
利申：一個禮拜前分

樓主加油

拍得4年嘅 正常有啲錢 時間又差唔多 就已經結得婚 如果冇嘅話多數都會散 因為鍾意一個人係有限期 而結咗婚十幾年嗰啲多數已經唔係愛 而係不捨 同支持 重有依靠 而愛情呢樣嘢已經俾歲月帶走得七七八八 冇嘅 感情冇就冇咗 唔係乜大件事 反正唔會死 亦未至於生不如死

係度講都係一個唔錯嘅方法
大把巴絲同你一齊面對
安慰說話我就唔講喇，接唔接受到都係靠自己
但我有個方法就係不斷同人分享，不斷正面地重覆回憶重覆面對，真係可以睇化啲

樓主我想屌你
留tg俾我

。。。 一日未結婚有咩好傷心 人生就係有好多過客架啦

我果個都係
佢係我前同事
轉咗份工之後 我地少左好多時間見面
但係我就同你唔一樣 我會想痴佢多啲
我會想同佢一齊多啲 但係佢永遠都俾唔到時間我

樓主教下我 點先可以一日同佢講十句野就夠

姐係本身大家都唔係好鍾意對方囉

要分手點都會分手
所有理由全部都係藉口

6年舊年年尾我媽媽肝cancer走左
呢半年我真係過

到底你地點捱過呢段日子 4年感情 上星期被帽分手 依家日日上隻狗公屋企扑野 我好想死

屌未打完禁錯掣出左post
過得好痛苦 前一排佢升唔到職 係咁比氣我受 當我出氣袋咁
分手個下佢講d野真係好難聽 話我冇為段感情付出過
話佢為將來儲錢儲得咁辛苦 我就儲得咁少
大佬我全副身家救媽媽一鋪清袋 咁樣怪我
我早佢一年出黎做野 有時候知佢搵得唔多
大時大節都會陪佢食麥記 雲吞面 爭埋單
有時食貴左少少 我都自動payme返佢

相愛6年 其實我真係好愛佢 但佢將d咁難堪既說話一次過講哂出口
連我自己都搵唔到落台階去原諒佢 亦都會覺得佢平時唔聲唔聲
原來可以計較成咁 ....

散咗就冇謂要再一齊 一齊咗幾多年唔代表啲咩 而係一齊嘅時候有冇意思有冇愛 係愛嘅就唔會散 即使一齊返都會有裂痕 冇耐又會散

俾個時期自己傷心

之後再move on

就咁睇 其實樓主你都無真係好愛你男朋友
只係唔慣無咗個人姐

好明白半工讀既苦楚 有時真係訓都無時間
好多野都好難維繫

一齊耐咗，好多事都會以為以為，以為對方會咁唸，以為對方唔介意，以為對方明白，以為對方鐘意，但其實根本唔會似自己以為咁。人心始終隔肚皮，幾熟都係咁講，大家有乜點解唔出聲問，出聲講。

分手嗰日你講嘅嘢其實全部都可以解決，不過我明白你講嗰d問題出嚟根本唔係想去面對想去解決，而係同我攤牌。

分手已經三年但仲未真係放低，叫好咗d，不過加油啦，共勉。

我到依家都唔係好敢去鍾意人
共勉之巴打
心事台 交個朋友

好似我咁

剛剛同男朋友分左手，發現自己真係好中意佢，但係好多野真係解決唔到⋯好痛

洗唔洗咁作賤自己

4年真係一段好長時間 曾經兩年都好唔捨得
Take care

係呀 中五開始

我知道有d野 可能傾下解決到 但係有d說話一出左口
一世都會有條刺係心 就算鬧完交 就算復合
個傷口只係暫時埋口 過一排就會復發 既然係痛 痛一次就好

佢日日上狗公屋企 我日日翻工放工翻屋企攤
一日食得一餐 完全冇曬心機胃口 好想放棄所有野辭職去working holiday

我又係上星期分手

解決唔到仲痛

兩個ex，一個七年幾，一個兩年幾
第一個，有第三者
第二個，好快就同左第二個一齊

有時真係唔知仲點去愛人..

抖下喊下可以
但千萬要記得唔好作賤自己

加油啦！就算宜家幾不捨，覺得有幾難忘，過段時間你睇翻，其實無咩大不了。

真心，女仔係應該有自己既經濟能力，但係做男朋友果幾十蚊都跟跟計較，將來結左婚仲麻煩，都係算數。
我男朋友搵得比得多好多，但成日因爲幾十蚊同我計，真心好Hurt。

係⋯我唔明白，一齊左六年
呢一年大家都轉左工，
雙方好少見，大約兩個星期見一次，我有好多心事想同佢傾，但佢次次話攰，5-10分鐘就會cut我線，好多自己或者大家既問題，我都要自己獨立解決，反映左好多次個問題存在，但個情況都無變過，口口聲聲話有幾愛我，幾掛住，但連見又見唔到，溝通時間都無，我可以點？

咁撚忙 唔拍咪岩哂

感情雙方有份 咁兩邊都有份點解佢唔使自責 而你又淨屌佢條仔呀

唔好咁傻呢啲雞早走早著！！！

好似我

真係等時間去沖淡一切
我都經歷過
無論做咩都好都係會諗起佢
所以真正忘記佢係靠自已
自已要夠堅強
夠硬正
唔洗幾個月就做到
加油

只可以講 無可能忙到講句野都唔得

係心入面工作已經大過佢

問題肯定係你到 祝你有成長

喂，老襟，你條女d床上功夫ok wo

其實真係可以咁撇脫咩?
一個唔講點解 一個唔問點解 就咁block哂d野當講分手...

如果唔係帽事既 點都應該交帶下say個goodbye係咪呀...

差唔多拍左6年
上個月分手

拍咗5年幾，上個月分手，依家每晚都諗起佢

浪費時間

我都係做工程 見到佢話穿曬崩真係笑左岀黎
但如果係每星期都番長週就真係要諗諗係咪再做落去，因為無人生咁濟。

佢要你排佢做first priority 而唔係份工
但又無能力養你
呢啲男人就算啦

每個人都要為自己生活而努力
佢接受唔到 咁你放手都好正常

唔好諗咁多 你已經做得好好

岩岩同女朋友分開左1個用左右
佢做盡事傷我心 先知自己原來咁傻仔

個人認為嘈交又好 分手又好
做得出block哂人地所有野
呢種行為好小學雞

我同你case完全一樣
但呢個世界真係無後悔藥食
唉 真係好撚痛

兩個人拍拖無話一定要邊個搵邊個，你搵下我搵下你咪幾好。當你返新工返學忙唔小心忽略咗佢，佢都可以積極啲搵你，而唔係放低你唔搵你，如果佢搵你個陣你都唔好因為太忙而hea 答，因為兩個人如果唔得閒見面，WhatsApp又好電話又好已經成為唯一一個聯絡手段，同埋見唔到樣睇純文字未必真係估到語氣，所以最好都係嘔啲時間出黎見到啦。
by the way, 樓主男友block 晒樓主我覺得唔係咁好，好似樓上所講有啲小學雞，除非你會死lur佢姐，如果唔係根本無必要block 咗你。最多應該好似我朋友咁係fb 刪晒啲合照咪算。
最後希望樓主自己一個輕鬆生活一下治療情傷，呢個世界無話一定要有愛情，所以平衡下自己啲親情同友情先，日後樓主都可以搵到個真正愛你既男友

短你少少

點可以放低，一齊咗三年前幾日散咗

我都好想知道 日日翻工無曬動力做野

我都覺
一個四年
一個三年半

我希望打破咀咒